# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-nginx\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-25 05:25-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-21 20:32+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-nginx/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A PHP-FPM pool with the given name already exists"
msgstr "一個所給名稱的 PHP-FPM 集用場已經存在。"

msgid "Access log"
msgstr "存取日誌"

msgid "Add pool"
msgstr "新增集用場"

msgid "Add server"
msgstr "新增伺服器"

msgid "Certificate"
msgstr "證書"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Default (SSL)"
msgstr "預設 (SSL)"

msgid "Default config"
msgstr "預設配置"

msgid "Default server"
msgstr "預設伺服器"

msgid "Description"
msgstr "敘述"

msgid "Directory"
msgstr "目錄"

msgid "Display errors"
msgstr "顯示錯誤"

msgid "Don't serve .htaccess"
msgstr "不要送出 .htaccess"

msgid "Edit pool"
msgstr "編輯集用場"

msgid "Edit server"
msgstr "編輯伺服器"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable PHP"
msgstr "啟用 PHP"

msgid "Enable SSL"
msgstr "啟用 SSL"

msgid "Enable log"
msgstr "啟用日誌"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Error log"
msgstr "錯誤日誌"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "Force SSL"
msgstr "強制 SSL"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "HTML errors"
msgstr "HTML 錯誤"

msgid "Header buffer size"
msgstr "標頭緩衝大小"

msgid "Host type"
msgstr "主機型式"

msgid "Index"
msgstr "Index"

msgid "Line"
msgstr "列號"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Max POST size (MB)"
msgstr "最大 POST 大小 (MB)"

msgid "Max children"
msgstr "最多子程序數"

msgid "Max execution time (s)"
msgstr "最長執行時間 (s)"

msgid "Max requests"
msgstr "最多請求數"

msgid "Max spare servers"
msgstr "最多備用伺服器數"

msgid "Max upload filesize (MB)"
msgstr "最大上傳檔案大小 (MB)"

msgid "Memory limit (MB)"
msgstr "記憶體限制 (MB)"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Message - row {0}"
msgstr "訊息 - row {0}"

msgid "Min spare servers"
msgstr "最少備用伺服器數"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Name-based"
msgstr "根據名稱"

msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "PHP-FPM pool"
msgstr "PHP-FPM 集用場"

msgid "Pools"
msgstr "集用場"

msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

msgid "Process manager"
msgstr "程序管理員"

msgid "Public directory"
msgstr "公用目錄"

msgid "Root"
msgstr "根目錄"

msgid "Select a PHP-FPM pool ..."
msgstr "選擇一個 PHP-FPM 集用場 ..."

msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

msgid "Server names hash bucket size"
msgstr "伺服器雜湊桶(hash bucket)大小"

msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

msgid "Set the group under which PHP scripts should be executed as."
msgstr "設定 PHP 腳本程式執行時用的群組。"

msgid ""
"Set the max execution time of a script. Using the value 0 means no limit."
msgstr "設定腳本程式最長的執行時間。使用 0 代表沒有限制。"

msgid ""
"Set the server as the default one to be served if no server name matches on "
"the selected port."
msgstr "設定此伺服器為預設，當在所選的通訊埠上沒有伺服器名稱符合時，則提供此伺服器。"

msgid "Set the user under which PHP scripts should be executed as."
msgstr "設定 PHP 腳本程式執行時用的用戶。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Start servers"
msgstr "啟動伺服器"

msgid "The SSL certificate."
msgstr "SSL 證書"

msgid ""
"The location needs to have at least read permissions for the user/group www-"
"data."
msgstr "該位置必須至少對 用戶/群組 www-data 有讀取的權限。"

msgid ""
"This enables PHP and makes the $socket variable (for the chosen PHP-FPM "
"pool) available in extra options."
msgstr "這啟用 PHP 並使 $socket 變數 (對所選定的 PHP-FPM 集用場) 可用於額外選項中。"

msgid ""
"This option will populate the $root_path variable for usage in extra options"
" or as document root."
msgstr "此選項將填入 $root_path 變數以使用於額外選項內或做為文件根目錄。"

msgid ""
"This setting affects the max upload filesize and should preferably be "
"higher."
msgstr "此設定會影響最大上傳檔案大小，應該最好較高一些。"

msgid ""
"This setting should be higher than the post max size. Setting a value of -1 "
"makes it unlimited."
msgstr "此設定應該高於最大 post 大小。設定成 -1 則使它沒限制。"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid ""
"Uncheck this if you want to use your own configuration to connect to the PHP"
" socket."
msgstr "不要勾選此項如果您要使用自己的配置來連接到 PHP 插槽。"

msgid "Use 'Directory' as document root."
msgstr "使用 '目錄' 做為文件的根目錄。"

msgid "Use HTML tags in error messages."
msgstr "在錯誤訊息內使用 HTML 標籤。"

msgid ""
"Use if you serve your public files in a subfolder like public_html or "
"public. This folder will be the document root. It also avoids the need to "
"create an additional shared folder in such cases."
msgstr "使用此項如果您提供公用檔案於子目錄像是 public_html 或 public。此檔案夾將是文件根目錄。在這種情況下，它也避免需要建立一個額外的共享檔案夾。"

msgid "Use index"
msgstr "使用 index"

msgid "Use public directory"
msgstr "使用公用目錄"

msgid "Use root"
msgstr "使用根目錄"

msgid "Use the default Nginx config for PHP."
msgstr "讓 PHP 使用預設 Nginx 配置。"

msgid "User"
msgstr "用戶"
